［iOS/An] Tsum Tsum 國際版送心line group

我見無人開就開左個
大家一齊玩啦喂